QE內部Email流出

我一直以為QE 內部既Email 應該係用英文的

mola mola 黑警屠殺港人

都有普通中學學歷既staff

出 尖 東 救 理

推

N95....

成份都未知 所有預防措施都係假

推L埋上twitter啦，香港警察毒殺醫院病人啊

點解中文嘅

同埋廣傳畀病人家人知，乜L絲都要出嚟抗議啦下話

你點打的

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

有病人助理等好多都唔識英文

距離遠OK

借少少位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

比較非官方既email係會咁出

push

QE 毒殺病人，醫護
慘過打仗

緊急通知梗係用中文
平時啲19 email, notice 就英文

仲有某d高層既所謂辭職感言都係用中文

化學武器殺病人